Anu Kalli kaebas Johan Kalli juures seistes, et Johan Kupri teda peksnud ning nõuab 50 rbl. waluraha.
Johan Kupri ütles kaebtuse peale, et tema kättgi Anu Kalli külge ei ole pistnud
Ametlikult ei ole Anu Kalli ennast üle waadata lasnud.
Mõiste: Et tunnistust ei ole, ei wõi Anu Kalli midagi Johan Kupri käest nõuda.
Mõiste sai kohtukäijatele T.S.R. järel a. 1860 §772-774 kuulutud ja õppus ülema kohtu käimiseks antud ja ei olnud Anu Kalli sellega rahul.
Peakohtumees: Peeter Kripson XXX
Kohtumees: Johan Kiljak &lt;allkiri&gt;
Kohtumees: Kotta Piir &lt;allkiri&gt;
Kohtumees: Jaan Ottan XXX
Kohtumees: Peeter Pedosoon XXX
Kirjutaja: Chr Kapp &lt;allkiri&gt;
